上午11時起，銅鑼灣、深水埗、黃大仙、沙田、車公廟、荃灣、荃灣西及屯門站亦會暫時關閉

#公共交通情報 #MTR
港鐵宣布，上午11時起，銅鑼灣、深水埗、黃大仙、沙田、車公廟、荃灣、荃灣西及屯門站亦會暫時關閉，列車不停有關車站。

要提早搞鐵

佢一封站就開始運狗

拆黨鐵？

WTF

強烈遣責 國慶唔比市民上街慶祝歌頌祖國?

一定係運狗！仆佢個街黨鐵！

又運狗

玩到咁大，不如每區主攻黨鐵站

機場快線又只停香港，地鐵又係咁，不如直接汁左佢算啦

罷工

六區開花佢就同你關哂六區所有站

係咁大窩口可能會有重狗

關車公廟唔關大圍係咩玩法

成個系統停晒佢啦

驚到呢

代表大圍站重狗

On9 香港得你黨鐵？ 游水都要出港島

流水抗爭 可聚可散

唔好著重形式主義 只要有心 歲歲都可以係今朝

敵進我退 沉著應戰 人都保唔住 仲有咩用

未封夠人就入去拆
佢一封站，就搵嘢塞晒各大出入口，唔好畀狗出黎

方便警犬拉人

正解

落鎖封撚住d 閘

不如直接宣佈戒鹽啦垃圾

仲跑到馬？

車公站其實比大圍更近沙田市中心

幾個站都係重點轉線位

代表佢想引人去其他地方 原本封既站就係屯兵之地 可以快速送狗

勿中伏 擇日再聚 鬥長命

今日人多一定要拆鐵 拆晒佢老母臭閪
今日 武運昌隆
一齊打佢老母爛臭閪

聽日我唔要見到一個完整既站

THINK.....

What can popo be planning and wha can be solutions?
1) hide popos in MTR
2) stop underground transport MTR
3) force people to stay on Street level
4) they can use MTR to move troops FASTTTT from area A to area B
5) set up for sudden attack by popo running from MTR to street level
6) combine forces from above ground ---------- SURROUND and arrest people
7) cut some or all EXIT path.
8)etc..

真係要坐鐵嘅手足, 而家差唔多時候要起身準備出發, 一定要平安返嚟~

屌你如果18區一齊有示威即係全部狗鐵唔撚駛開

政府用咁高壓方式打壓示威活動 仲話要聽民意同溝通 真係dllm

咪早D出
今日一定多人

證明仲話集中一區影相先夠震撼嗰啲人完全係離撚晒地

仲話馬照跑舞照跳
笑撚死人咩
黨鐵...

岩岩一睇到NOW彈新聞出黎連登就斷左十幾秒上唔到

黃大仙同車公廟
國慶去拜神都去唔到，幾咁霸道

其實早一個站做嘢囉

因為等於成條馬鐵收皮

屌那媽，點去馬場

轉車站大圍都玩殘你啦 你要走附近D車站又少
成個站既範圍又易比人包圍

屌心淡！去馬場散心⋯

痴撚線 同中共完全無分別 香港市民已經比人洗腦洗到無曬感覺 乜都無做 等做中國人算啦大家

提早搞鐵啦

執柒咗佢啦

識玩

狗鐵愈做得過份其實愈多人愈反感
無地鐵仲有巴士小巴的士私家車
香港人係唔會驚你極權政府打壓既

必要時搵人禁掣。

車公廟站? 有兄弟去車公廟站? JM9

即刻畫六個新地方？

提早出去，不過可能已經有狗，盡量步行

有網民發起今早在:尖沙咀星光大道舉行「國殤日黑氣球嘉年華」的黑色快閃活動，但警方嚴密佈防，在紅磡海韻軒附近的氣球充氣點，警員截查汽車和人士，帶走多人。《立場新聞》記者在現場聽到氣球爆破聲，警方撿走物資。
警方又在星光大道外截查汽車。

人重要過地
有人去邊做咩都得

如果依家有人叫大家去最近嘅狗鐵站集會，係咪直接全港停鐵？唔好呀，我要返工㗎

小心黨鐵站出口有狗衝出嚟，唔好俾啲狗出到嚟

六合彩攪珠

跑到 都未閂火炭

話拆鐵個班冷靜啲，唔好忘記今日主線係幫支共賀大壽

未開始已經先停頓咗黨鐵

出唔到既，留返係自己個區候命

執柒咗佢啦屌佢老味

CLS 宜家係咪戒嚴

其他區還好，屯門難入D

有無方法封哂佢所有出入口等班狗出唔到黎?

識玩嘅一定即刻轉地方
be water
去番自己區做街坊

屯門改元朗
金鐘改上環
深水埗改美孚
沙田改大埔

都可以，睇你點算

唔停埋右?
停撚曬所有站好d

(閃電戰)全民哨兵先可以對付包抄夾擊

好多人去到示威後期開始被殺人犯阻截時就睇手機同休息，單靠幾個勇武前後奔走放哨係唔夠，應係前線後面2個街口立即組哨點放哨，可行應學閃電戰的扇形推進，將前線範圍擴大以

、監視所有殺人犯的活動，以免被包圍
、保留後路撤退或轉移陣地

去到得番一條可以行更要格外小心，可以走去橫街反包，但呢點要有大量勇武先得

最重要係冇gear唔想衝唔好去前線比假象好似好撚多勇武睇餸食飯有幾多人做幾多野呀

光復香港 榮光自由

本地戰線重要，東京戰十都需要大家
［超突發，東京手足入黎］10月1賀佢老母東京同行

叫街坊唔好咁唔小心倒瀉油或者跌雞蛋係出口位

無得去車公廟
咁唯有去跑吓馬仔啦

坐等18區開花

全港戒嚴？

等你火炭 大圍轉車再派大量狗搜身

本身已經成個狗總係隔離

成日都想咁做，目標係咁
最好聽日番工時間 停大圍、九龍塘、金鐘、中環等繁忙轉車站，停晒佢！"

記住要鎖鐵！
封左既站都等於有黑警！

今日又有警黑合作，大家小心！

推

鎖鎖鎖鎖鎖鎖鎖鎖鎖鎖鎖鎖鎖鎖鎖

金鐘 灣仔 太子 已關閉

大家早啲出發

不如宣佈戒嚴啦

搞左黨鐵先屌

好多人以為連登全日死

上得番

我諗黨鐵自己都估唔到，今日要淪落到以封站慶祝自己 (指地鐵) 通車 40 周年。

40 年前嘅今日 (1-10-1979)，地鐵第一條路線 -- 觀塘線第一期通車。

黨鐵玩咁撚大
識做

借推

請勇武手足o係十一將香港化成一個全面抗爭既城市

一封站就鎖實佢

拆鐵！拆鐵

強烈譴責搞亂十一計劃

大家帶鎖呀

用腥腥膠痴到佢所有閘聽日開唔到

講撚左好多次啦 D仆街次次都話手足 搞黨鐵搞到封站
根本你搞唔搞佢都會封架啦

鎖

push

上水站未封

主攻港島boss

屌 執柒左佢啦黨鐵

全封黨鐵喇

香港人想睇無黨鐵嘅香港

建議全部行動提早10點開始

玩上水係斷頭

我請求大家知道今日唔係end game
對方一早封 就係想人數有幾少得幾少
十一係要搞大佢 搞到對家難睇
但不是最終大戰 抗共係數以年計 非一朝一夕之事
留返條命點都好過無咗

唉呀！明明想出街慶祝建國七十週年

黨鐵：你們可以拆我了

天后未關，要去總去到

坐巴士

火炭入

封站運人？
鎖哂啲出口佢 困佢地無入面 Batman情節

一早講咗新界、九龍人有心過港島就要早。

烏雲蓋頂

都唔意外党鐵

大家小心，搵定點走，大家要齊上齊落，安全回家

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

其實如果出口都封埋，點運狗？

仆街黨鐵一定係封站 運狗今日必須拆鐵！！

成鬼日封站 執撚左佢啦
冇人想搭黨鐵呀

會開個狗窿俾狗捐出嚟

無黨鐵搭咁入馬場睇馬

會唔會玩到市區地鐵線全停

焦點對返準中共
賀佢老母

記得帶鎖賀佢老母

既然黨鐵都咁撚樣。
火魔法點做高持續度，然後係以上全部出口放封住唔好俾狗沖上來有無得諗

好囉好囉 本應該普天同慶既支那國慶搞到全個死城咁

咁就要搞搞中聯辦同解總喇

所以今日真係真係唔可以搭
以往走都仲有人搭

apm今日唔開

同佢封哂出入口，唔比狗出到黎

宵禁啦屌

戒嚴算啦

黨鐵結業？

執柒咗佢啦黨鐵

屌不如唔好開啦

屌 而家開花定入港島？

運距老母，黨鐵都暗示你要去港島啊，六區沒力量，中共最驚人民有力量，團結就系力量，另外，popo國慶日燒槍，不好講笑啦，距地不會出來的

笑左
不如執撚左佢啦

先港島
睇情況再分區

鐵鏈鎖站唔好比狗出

你試下放風睇下佢會唔會全部關晒佢😂

不如全部停啦
有條線做毒撚..永遠都唔封 美食沙漠地區

嘩 未開始就散水
乜咁早開工呀

又運狗 屌你老母 黨鐵

戒嚴又唔敢宣佈，正廢柴屌佢老母

下次18區玩曬佢
每個禮拜出一次

封曬佢丫笨

停完用嚟運解放軍

正宗戒嚴
同全世界講我好撚驚囉

大圍馬鐵總站，停唔到

封站俾大家安心燒，黨鐵用心良苦

賽馬未取消，馬場/火炭都唔會關站

黃大仙小心

馬仲照跑架
火炭/馬場站

大家加油 全停戒嚴賀國慶

火炭經御龍山旁既路入
所以火炭/馬場站都唔會係賽馬取消前封

封曬佢啦

車公廟咪封

L鎖出動

D LOCK先岩

執左佢啦～on 9 9

成撚日唔開, 收入少咗下年又加價

叫人點慶祝國慶

哇 阿蛇 你仲早啦

驚手足開花 無人比你咬阿?

乖啦 食左狗飯再吠

加價關我撚事
你仲搭？

呢隻係狗黎 乾淨ac

火炭站

拆得

放哨先

執柒左佢啦 屌你老母

其實下次可以搞轉車站

戒嚴？推比外媒？

水炮車 裝甲車守中聯辦

不如宣布戒嚴啦

另類戒嚴

行街去自己或隔離區囉唔洗搭車

黨鐵公然協助示威人士關站堵塞交通

選擇困難，未諗到去邊區

不如淨除左頭站同尾站全部封晒佢啦 CLS

圍城缺一

Ching

自己區附近嘅區議員同立法會議員辦事處

呢個仲對準政權

加鎖

六區開花要對準政權，梗係去議員辦事處賀佢老母啦

唔好再企起街上面圍警局，分區活動就應該打游擊戰去搵該區既建制派議員同佢地開party一齊賀一賀，至於邊一區去邊間就大家自己衡量下喇﹗

屯門區區議員

荃灣區議員

沙田區議員

黃大仙區議員

深水埗區議員

灣仔區議員

1.打電話（呢個係每日都可以做既）
打電話搵議員(之前有巴打post過出黎，可以自己搵下)問下國慶期間區內有咩最新活動、巴士路線、有咩醫生診所好介紹呀等等，電話打唔通既whatsapp都可以，無whatsapp既巴絲打可以send email去，連email都無既可以fax過去查詢下，無人應既話可以搵下無限fax大法fax到佢應機為止。

2.連儂牆
都係搵立法會議員/區議員辦事處啦，無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉。

3.裝修
有好多議員都扎根起屋邨做左好耐，裡面啲裝修又殘又舊，有心既手足可以襯國慶幫佢地補下油、翻新下添置返少少國慶節日既氣氛，用咩色就自己決定啦。
補充:好多office既出入口好窄，大家入office查詢既時候動作唔好太大呀，唔小心撞到佢地d玻璃就大鑊喇。

4.餵office既龜龜食野(蟲系魔法師出動)
巴絲打們都可以準備少少紅蟲、蚯蚓、生雞蛋、甜野呀個d比入面既龜龜食，可以吸引到更多蟲蟲輕易大量繁殖既就更好。大家知啦，議員們公事繁忙，萬一無時間餵佢地，龜龜都仲有少少野食丫嘛。
補充：拉開櫃桶餵既時候記住小心啲，唔好倒瀉手上罐可樂呀，會惹到成地蟻架！

原post:
國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

封站之後鎖晒全部出入口啲閘

唔記得咗將軍澳

日日搞鐵

CLS,執7咗佢啦！

記得帶鎖

pish

六區冷氣軍師, 可加入作空軍部隊, 運輸也好, 補給也好, 轟炸也好(勿在家射,勿team kill), 自由發揮

fb傳 - 兆康站無公報但已落閘 (未fc)

封車公廟站真係好好笑

你呢招咁屈既
但鎖左出口都小心 但肯定仲有緊急出口既

你含撚啦

車公廟近沙田大圍兩邊

101以後的遊行建議係九龍塘等轉車站搞

封撚晒佢啦，不過都唔關我事

因為已罷搭

天后直出中環
香港終於有特急

MTR express

唔好失焦，燒咗個站就算

停鐵地方代表重狗

開到閘架

燒哂d站啦 垃圾黨鐵
大家記得記錄低佢既威水史傳出國際
同黨鐵合作 = 向中共奉上春袋

封係用黎俾狗做運兵同休息站

我想講
馬迷係喺火炭站出入

改旺角

車公廟站後面好多狗車

黨鐵cls，乜站都封

快D全黨死清光

咪阻住

十一走去封十一個站賀佢老母
黨鐵係咪身在曹營心在漢架